唔好再幫襯藍店百佳豐澤，有更多好嘅選擇

枉大家係咁當誠哥係神咁拜，但長實背後又狂喺CCTVB賣廣告，大家要用行動杯葛百佳、豐澤等等嘅長實系商鋪，要迫使佢地唔再係CCTVB賣廣告

詳情：

其實日資既AEON可以完全取代，逢星期三去AEON超市買野好鬼抵，$3一包熱浪，$20一盒日本蛋，平到笑
就算電器都可以幫襯AEON，豐澤部LG電視賣$9980，AEON賣同一部電視，組合價3件電器都只係$8888，豐澤食水深到 賺埋賺埋拎去CCTVB賣廣告

歡迎大家再推薦其他黃店取代，希望誠哥順應民意唔好再係CCTVB賣廣告

推

呢排aeon星期三無左$20盒日本蛋

個電視用期間限定嘅優惠黎比
係咪有啲唔公平

係咪太遲去, 有時好癲四五點就賣晒

好難做到完全公平咁去比 但至少呢一刻豐澤係貴啲

無減，原價賣